覺得自己浪費左好多時間

點追

由而家開始珍惜善用每一秒就係唯一方法

人生本身就係冇意義﹐有咩話浪唔浪費

浪費得開心嘅話係值

唔開心 而且唔知自己點解要咁做

NOW

我都係，唔會追得番，唯有呢一秒開始唔好浪費